OMEGA SPEEDMASTER MOONWATCH

睇中水晶面密底
有冇巴打分享下香港邊度可以靚價入？
日本中野四大買是咪最平？

識玩一定係玩膠面密底

有冇買錶心得分享下

一定要膠面

中野大把貨
大約25k密底
個人覺得皮帶遠勝鋼帶
靚太多

其實點解會平咁多？
上油/維修番香港舖頭搞都ok?

膠面易花
近年qc差左好多

冇計
膠面最接近原裝
用PolyWatch好似可以抹得走

btw QC點差法

同問

想問問呢隻幾錢？